[SAISAK][twitch] gwent card ranking

用怪獸反抗帝國
SAISAK開台
主力SFV (目前ultra diamond)其次MARIOKART8DX 偶爾有其他遊戲試玩 想看我玩什麼遊戲都可以和我說

TWITCH直播LINK :

SAISAK YOUTUBE CHANNEL:

SAISAK FACEBOOK:
有興趣就FOLLOW喇